# Mein Portfolio

## Block 1

### was ist mein Ziel für heute

* möglichst viel Lernen

### Was habe ich heute gelernt

* Wie man ein Programm ausführen kann
* was ein nassi scneidermann und flussdiagramm ist

### was bereitet mir schwierigkeiten

* Ein programm nicht mit Code blockzz sondern mit dem cmd ausführen

### wie löse ich diese Schwirigkeiten

* immer wieder üben und/ oder wenn ich nicht weiter komme fragenss